杜汶澤：香港民族萬歲！

收到好多唔同嘅志願團體致電我表示需要口罩，首先，我要交代下目前個情況。
今日我已經出咗10000隻去長康邨，主要係針對獨居老人，然後係低收入人士。
而另外20000，我哋分為兩批，透過一間醫療物資公司，分別聯絡咗兩個單位，包括護士協會，由於我哋批口罩係 level one，所以主要係比醫護人員嘅家屬，而另一批將會送比一啲長期疾患者。安排好之後就會分發！
恕我自私，其餘小部分，我私人留起咗，比自己屋企人，以及公司同事。
最感動嘅係，收到好多朋友打嚟，話想出一分力，比錢我去入貨。
響度多謝咗你哋先！
問題係我唔敢應承你哋我仲有冇機會再買到，錢唔係重點，係貨源。所以好對唔住！如果真係再有貨，邊個比有乜所謂？有心就得，真係有先講啦！
我會出盡牙血，繼續搵貨。
林鄭月娥，雖然名義上仲係特首，但係佢已經再無盡佢嘅職責去保護香港人，我哋已經開始咗自己救自己。仲理佢？已經無咩意思。
香港開埠於1841年，由一個小漁港發展到今日，經歷滿清滅亡、中華民國建國、日本侵華、中國共產黨成立.......大家已經好清楚睇到，毁壞我哋辛苦建立返來嘅成果，就係中國共產黨，而我哋仲未被滅族，全賴有我哋自己香港人嘅優勢，而我哋香港人比中國人優越嘅，亦都係靠呢份精神！所以上海、深圳、澳門，只有發緊夢嗰陣，至取代到香港！只要我哋保得住呢份精神，同埋能力，香港民族，係永遠不死，無論英治、日治、中治、自治，只會永垂不朽！
香港人一直唔敢贏，但係今日，已經冇嘢可以再輸！
共同抗敵！共同抗疫！
我哋一定會打贏呢場仗！
香港人，至係真真正正嘅戰鬥民族！
光復香港！時代革命！香港民族萬歲！

From 杜汶澤 Facebook account

香港民族 浴火鳳凰

阿澤

香港獨立 唯一出路

文明之子

主權在民，香港獨立！

pish

林鄭月娥，雖然名義上仲係特首，但係佢已經再無盡佢嘅職責去保護香港人，我哋已經開始咗自己救自己。仲理佢？已經無咩意思

光復香港！時代革命！香港民族萬歲！

左膠： 叫獨立會失民意架

兄弟爬山

牙澤呢期威撚到盡

連登仔:唔好講港獨

Chapman To for president

三萬蚊

澤仔

香港唔獨立真係冇運行

希望多啲人可以拋開comfort zone
香港人而家都慣左有咩事靠自己

要做美國總統， 人哋先至承認你係香港民族!

美屬香港， 唯一出路

700萬能夠十三億人打?

香港民族站起來 屌你老母共產黨

第51 洲？

講得好
香港獨立 唯一出路！！

主權在民 香港獨立

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

民意將會一腳踢你落山-0-0

走去派口罩比啲老野...

抵佢咁威

記得課金俾late show

推

估佢唔到

真心唔明 係班官同議員奶共先有利益啫 我地d普通人點奶 支那都由得我地死嘅 我想問你地藍絲家人 打開戶口睇睇 有幾多錢係奶共後佢賞賜俾你嘅？

S

香港民族

以為派口罩俾藍絲廢老就可以攏絡人心？知唔知咩叫八奇？

老野留返係屋企啦 仲派

唔好激嬲中共

咁就睇後台係邊個啦。

我地係香港民族！
香港獨立。唯一出路！

有話要打咩

【課金方法】
1) PayPal：
．請將贊助金額（hk$10或以上），發送到lateshowclub@gmail.com
．你將會收到系統所發出之電郵確認你的贊助

2) 轉數快：
．「轉數快」快速支付系統識別碼：3410693
．請將贊助金額（HK$10或以上），轉賬到Hahaha Multi Media Limited 上海商業銀行戶口
．轉賬成功後，請將「確認指示」版面截圖，連同個人姓名電郵到lateshowclub@gmail.com
．電郵主旨請註明「喱騷關愛課金計劃」
．我們將透過電郵確認你的贊助

3) 銀行轉帳：
．請將贊助金額（HK$10或以上），轉賬到Hahaha Multi Media Limited 上海商業銀行戶口025-337-82-07743-6
．轉賬成功後，請將入數紙，連同個人姓名電郵到lateshowclub@gmail.com
．電郵主旨請註明「喱騷關愛課金計劃」
．我們將透過電郵確認你的贊助

13億支那豬網內互鬥啦

Push

Late show 課金要人

偽善撚

口號抗爭 鍵盤鍵國

好掛住成條街嘅人一齊叫光復香港

我屌你都嫌哂精

一個月無啦

President To

個種熱血
但最緊要大家手足身體健康先
他日一支穿雲箭

香港淪陷左
好慘呀

香港民族到了最危險的時候！

大師兄未歸位

唔好拎首匪歌改落我地度 thanks

咪捐比廢老啦

痴撚線

其實真係唔錯

杜生有社會責任

好喎

佢以前都好威水架同范冰冰拍戲
不過佢選擇左自由同良知
唔同陳偉霆gem王祖藍咁滅絕人性

錢賺唔晒既

就係貪民建聯之類既小恩小惠蛇齋餅粽

中港台都是中華民族
沒有香港民族

岩岩先有post 屌完
咁大愛做乜撚 獨居老人票投民建聯
日日屌手足暴徒 杜生去到佢地都會以為係政府派人黎 放棄呢班人啦

你有資源鍾意點用都得
但我覺得後生真係原罪囉
又要我地食自己呀？

黃圈？自己人都未掂就諗救濟人

民族自救

以前真係諗都冇諗過港獨呢樣野，因為唔可行
但係呢場疫症，香港一日係中國特區，都只係中國嘅一個城市，命運共同體
香港獨立先係唯一嘅出路，人才有，錢又有
富可敵國，但係冇兵
香港一日係大陸嘅領土，一日都冇運行

結果有能力撲到物資嘅全部都係黃營，俾班垃圾廢物當權統治，真係侮辱咗香港人

屌你老母啦 五毛

香港獨立，唯一出路

Power to the people ! Independence of Hong Kong !

如果中國冇錢還俾美國
可唔可以割咗香港比美國

tui

咁就夠收買 買埋佢地子孫嘅未來 佢地個良心都幾平下 目光都幾短下 人品都幾賤下

可以再探討
特別廢老..

香港獨立

有天裝 地載🙏

國難當前 戰火連天

應該係無中華民族 先岩

真香港人

傻閪五毛狗俾佢單下機算
黃皮膚就係中國人咩戇鳩

Good name

行動po
【絕地反擊－完全封關】214死線 215圍堵診所行動！

唯一出路

一個銀髮族，勝過千個連登仔

入錢！入錢！

課金 課金 課金 ！

其實真係支持獨立既人不如開多啲post討論下香港獨立既願景同埋點樣推動呢一樣野啦

獨立有好多款嘅
而家架硬來唔撚夠人打
可唔可以經濟上獨立左先，例如重奪各行各業支旗，真香港人做返大佬先，阻止大陸人滲透，阻止佢地上位

靠廢柴政府食得屎，成班垃圾可能仲開緊會。

錯，大錯特錯
全世界都是中華民族
沒有什麼美國人，英國人
收返你5毛錢

叫有邊個唔識叫！日日都叫黑警死全家，最後咪又係得句口號

冷氣軍師，冬天唔駛再開冷氣

政府，撚有人認佢咩，零支持度嘅政權

榮光獨立革命

講事實

推
但反對再派口罩比廢老

香港獨立

唯一出路

又係廢老優先 有民主都唔會有改變㗎啦
呢度民意係乜9都廢老優先
我去搞移民先

香港民族萬歲

曱甴近平推

香港民族萬歲！

必須向整個連登灌輸呢個理念
對住依家呢個港共政府 難保有未來時
係咪重要扮訓？諗番工諗搵食？
港人自救 香港獨立 唯一出路

Pish

文宣要話比全世界聽我地係香港人 唔係中國人
香港獨立

講得啱，已經冇野可以再輸

愛回家收視逼近30點
tvb 戰線告急

㩒入美聯做task

【打殘TVB不手軟】今日洗版精選 - 美聯物業，請討論替代品 (11 Feb)

課左
呢D嘢唔係民間任何人 任何機構既責任
屌 你 全 家 軍政府

又派比廢老

杜生

push

搞成半年，就算係黃絲連登仔都唔敢講港獨
好啦今日呢？
唔獨你老母臭閪都對唔住列祖列宗啦

香港獨立 刻不容緩

我係醫護 請大家唔好再俾口罩我哋

有多口罩消毒洗手液可以聽日帶比銀髮

粗口特首

阿澤係香港真正嘅特首

獨居老人 低收入人士 藍絲多

香港獨立唯一出路

只有兩國 才有兩制

校長個d勁人做緊咩？

金正中好波

香港獨立 唯一岀路
光復香港 時代革命

得返獨立先可以救港

光復香港 時代革命

低成本自製面罩抗疫

。香港人自救，對抗病菌。 「帽」事既！

係你地班曱甴毀壞我地辛苦建立既成果喎,冇中國你地食得屎啦
唔好再話自己優越過內地同胞,我睇到勁唔好意思

香港人已經唔需要呢個現任政府

同中共鬥長命

雖然你平時粗口爛舌.但粗俾之人通常心地善良

老野已經跟唔上時代步伐
需要淘汰架喇

香港嘅未來要交俾年輕人！
香港獨立
唯一出路

杜仔

藍屍狗：係咩途徑得到口罩架！？係咪二手架！！唔早啲攞出黎！？博光環啊！？拖糧港獨狗！？點都好快啲畀口罩我先

721831101111

阿澤講講氹仔人獨立,之後幾個鐘比人收皮
"無論英治、日治、中治、自治，只會永垂不朽！"
即係唔係唯一出路

咪撚再理林奠呢條臭閪，當佢透明唔存在

睇到我好滾動

所以杜汶澤都無講獨立

香港獨立！
唯一出路！

香港獨立 唯一出路
香港獨立 唯一出路
香港獨立 唯一出路

傻閪都有人吹奏

香港民國

香港獨立
唯一出路

香港獨立
唯一出路

香港人跟本唔撚需要共產黨

好撚熱血

pushhhhhhh

宣揚
大香港精神

個個捐口罩/派口罩，最後變左「林鄭領導抗疫大成功」

pp

香港民族 依個term都幾正

可以幫一個Fatson，助養到一個煙腸
入錢呀！

香港獨立 勢在必行！

j

大香港主義☝🏻

個post好熱血
Push

邊個有口罩俾

香港民族

邊個無能又生人霸死地

垃圾政府

一齊入佢老尾

波多黎各模式都可以。

有聲~post~!!

光復我香港
撒4中囯人